政府驚冇人到要抽機票

旅發局除夕夜辦大抽獎 10個頭獎每個送4套來回機票

旅發局今年除夕夜倒數不會舉辦煙花匯演，但會在午夜舉行加強版「幻彩詠香江」及舉辦大抽獎，當晚市民和在港旅客可以在旅發局網頁參加抽獎。旅發局節目及旅遊產品拓展總經理洪忠興說，抽獎分兩部分，包括玩小遊戲贏取100元超市禮券，名額2萬個，以及壓軸大抽獎。頭獎有10個，為航空公司向每名中獎者送出4套來回香港與自選目的地的經濟艙機票，其中兩套讓得獎者贈予外地親友來港。旅發局表示，希望透過頭獎在2020年讓20位港人外遊，並帶20位親友回港。另外其他禮品亦與本港旅遊業有關，包括主題樂園入場券和酒店住宿。抽獎在除夕下午6時至晚上11時半進行，禮品總值超過400萬元，頭獎得主會在當晚的倒數特備節目上公布。

2019-12-23 00:02:11

香港航空做sponsor?

張機票係咪廚叉架？

你怕唔怕睇睇下煙花 比人撞
怕唔怕一 落 飛機 就比人撞返上機

20

希望透過頭獎在2020年讓20位港人外遊，並帶20位親友回港

乜撚野新聞黎

Source: RTHK

抽機票送中

和你撞